裝備討論

唔知大家有冇聽過英國ppss依個專出防護裝備既牌子

好耐之前就想買件防刺衣，而且價錢係親民。
有冇手足研究下點樣入口。

想問下防刺衣係香港算唔算軍用裝備。

不要跟別人說在taobao 能買到做避彈衣的材料

避彈衣犯法，而且淘寶都唔會寄，寄到中國製你都唔敢用

著依件，加100防

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

咁高質防具沒人討論

係咪2000嗰件？

價錢唔親民..
但其實2000蚊保命好低

可以買果件係emergency 似一個紙箱

我都想買好耐 但2000蚊呀 屌

2000蚊其實唔貴，除非你條命唔值2000

我都想買，之前問過澳門有代理。
講真依個牌子有信心，而且價錢同佢既保護性，係合理